Hsbc 穿左40啦

Hsba.lon 現在 41.475 gbp = 港元39.75, 英國佬十分多謝香港老散接貨

db 幾時爆

更正是4.1390gbp =39.66 hkd

吾知呢，現在間間都好似在等爆咁

a 哥覺得仲會唔會跌？
當然股就唔使考慮

食花生啦

香港d人都on9 9咁同間英國銀行談感情， d英國人話知你死都吾會同間銀行談戀愛，差唔多快到39啦

有無機會穿30

現在是看hsba.lon,香港收左工啦，你認為得香港先trade到hsbc？

可能20，現在好大機會來多次獅子山精神共患難又供股

嘩沒水花跳樓，直落穿4.1gbp支持位

我都睇緊哩隻